［集思廣益］有錢應該拎去還銀行定投資

如果有700幾萬
差銀行700幾萬 每個月2.7% 有11年期
拎去投資買股票/債券等等定直接還左佢

建議俾我幫你拎去投資

點投資法

推

All in qqq

每個月2.7%都仲問你放啲錢係屋企啦都係

是但買D收息股都賺到笑，例如5號仔

all in 匯豐

因為有個債卷每月都有7厘幾
但有啲風險

每年下話？

講錯講錯

會唔會諗還兩百 兩百做小小風險投資 三百做保本投資咁呢

今日買股吧 涯到牛市轉債

乜rating

loop loop loop

why not both
投資銀行

B2

還錢啦。。。咁高息仲諗

更正
每月2.5%

宜家呢個時勢
唔好買 太高風險

。。。
7厘就7厘咩 有無聽過負利率 你咁樣揀你都係放係屋企啦 你條數都三十幾厘啦

唉 唔好意思
原來係年利率2.5%
好亂 講到唔清唔楚
有無高手留tg交流下

直接mortgage link咪得

按揭？？

唔係要借錢wo

梗係拎去炒
無限qe一定升

師兄留tg交流下？

國際銀行唔知係咪戈啲經紀叫我屋企人買

voo 搞掂

大概可以做多幾多年嘢，每月還幾多，收入幾多，可支配收入有幾多，風險接受能力有幾高唔係好難探討

留tg 詳細講下？

留得TG就唔叫集思廣益每個人既意見都未必啱，你TG慢慢傾一定有大把AA

每個月2.7%，一年32% 仲貴過證券行孖展喎
除非你買牛熊，TSLA

sor sor更正
年利率2.5%

2.5厘
筆錢二按黎?

好簡單
你覺得你舊錢投資會賺得多過700萬既利息咪去馬
中五compound interest問題 自己加下
對下你去買股票既預期回報

其實呢家野唔洗教啦? 有七百幾萬都要教?
你D錢點賺番黎架?

每月2.5% 一年成30% 痴鳩線 即還啦戇鳩

一年2.5先岩
Sorry for 1999

2.5%咁就唔貴 我都借咗筆錢3.1%去投資 暫時借呢個股災賺咗30% 不過投資都係睇你承唔承受到個風險同損失

All in3175

1月尾個陣借咗筆錢 見支那爆肺炎 之後就入咗隻醫藥股 到依家升咗30% 諗緊下一波 醫藥股完成使命之後開始到咩行業復興

邊間公司
講緊內房都做唔到7